可唔可以大和解

要求政府䆁放所有示威者，同樣亦不調查黑警，政府會唔會比較容易有下臺階，特赦所有人吧，咁樣落去睇到好心痛，大家要為區議會同立法會選舉努力更有用，更容易控制政府。

收皮 完

受傷D手足點？On9？

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

收皮

五大訴求 缺一不可

梗係唔得，永久誓不兩立

屌你老母

焦土，完

唔可以 完

和你老母

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

點睇都係對家要負既責大好撚多啦

屌你老母 乜撚野唔調查黑警

可以
還翻10隻眼
再搵10個人變植物人
再搵翻被捕咁多人去臭格坐翻480個小時
再比我地好似721 黑社會打平民咁打人
我地連登仔考慮下

見到個女仔眼都盲埋。好心痛

SORRY 唔小心侮辱左人

收皮啦戇鳩

你要玩嘛 玩囉 成個香港玩撚完佢就最好

依場運動輸左 再住係度都無希望

香港遲早有信用評分 你有連登account都夠你以後無得出境啦傻閪！

交政權出黎 處決警隊 政府高層出黎遊街示眾俾市民 洩憤 咁就考慮下和解

收檔啦

唔可以

blocked

負皮
上一頁

和你老母，好撚嬲

收皮 5毛 不推文 負皮 完

我唔係怕政府，只係覺得好心痛，見到個政府咁無良，共產黨邊會理人死活，香港玩唔玩完我返而冇乜所謂，示威者的生命重要好多。

政府一個條件都唔諗住答應
係佢都冇諗住同你和解

你個腦有事check check 好啲

大和解? 你自己心累你咪唔好理囉，宜家叫停，仲點L樣還返個公道比啲傷者同烈士?!

咁你就係天真 唔好講話用和解

政府嘅態度擺明係「只接受示威者無條件投降」

可能我太和理非，不至于五毛啩

你同我收皮

收皮啦on9

認真佢撤回到而家都唔講喎
佢係和解嘅誠意都冇俾過出嚟

我成日覺得獨立調查委員會根本冇可能，唔通柒婆搞黎查自己咩

和你老母，屌你老母

斯德哥爾摩症

On9
班黑警做完咁多野 咁都冇後果 有冇天理
唔清算既話繼續由呢班人揸槍周街走？

好明白大家心情，當我講多左，sorry! 大家繼續努力，香港人加油！

可唔可以俾返隻眼人？

還眼

閱 下一位

和 老母
鬼？

joey可唔可以影相呀

唔可以

On9

Block

大你老母

BLOCK BYE

無咁便宜！！

和理非終極FF

最驚聽到呢句:「都明白你地支持你地，不過你見而家做咩都冇用，唔想有無謂犧牲，不如算啦，唔好再多事」，原來年輕人係「多事」…

然後，就係由得年輕人繼續絕望，果d長輩無痛過埋餘生。

原理就是「祭獻」年輕人去換得太平，去還願

無可能 要還

收皮 狗渣一個都唔放過

仲有人信個制度咩
個制度得嘅話呢兩個月就唔會搞成咁

和佢老母 完

On9仔

早幾日我都仲回覆緊想係咁，但今日我會話唔得！

隻眼點還？
如果今日之前我都覺得接受到
過左今日不了
一係搵隻黑警射爆自己隻眼

收皮 絕對唔會妥協

陳方安生講過你講嘅嘢
政府連noted with thanks 都冇呀

爆人眼嗰個拎返隻眼岀嚟我未同你和解囉

或者殺撚曬班狗啦

和解佢捉人捉到興起，殺紅了眼點同你和解？

佢一下都無跪，完全和解嘅空間

和你老母
等攬炒啦

和解？得！黑警打我地幾多下 虐待過幾多個手足 幾多個手足受傷 犧牲生命 佢地承受番3倍 咪考慮下

和解?
點對得住比人拉左，受左重傷同死左既義士?

和解？得！
還返隻眼俾個女仔先
721。811
＃不推文

和你老母呀 屌你樓主

你試下用腦講野啦

仲選舉？
香港玩撚完啦

我可以同你講 香港發生既野 好大機會係共產黨既權力鬥爭 有人想利用香港 攻擊習帝

你覺得佢會唔會同你和解？

依家既地步，完全諗唔到辦法收尾.

仲和 和你老味？

已經冇轉彎餘地

你呢一刻既軟弱，將來一定用百倍代價來還
因為你仲未明白共產黨

你放過佢，佢會放過你嗎?

隻眼呢？人地隻牙呢？
特赦黑狗，諗到唔好諗呀

On9 同泛民左膠有咩分別
短視換黎短暫既和平
過後咪又係變長期打壓
我地要贏呀仆街

你弱智?

你係狗？做咩幫佢地講野？依加先泥驚？收皮啦，禍必及妻兒

你收皮啦 又選舉？ 立法會有用？
樓下不推文回覆 唔該

挖返警犬隻眼比義士？

on9

收皮啦 佢地死番60個就有得傾

on9架？dllm
用下個腦啦

善用不推文回覆

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

係咪個腦真空左？

咩叫和解？你插左我三刀，我fd 幫我叫白車，然後你阻止我fd 仲同我fd 打到火紅火綠，跟住話自己先停手，叫我fd都咪叫白車

甘叫和解？

冇L可能

無左隻眼個女仔點計?
唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

和你老母

推！嬲到瞓唔着！

香港人清醒下啦！屌你老母！

冇可能

收皮啦垃圾

大解就得

已經冇可能

no thx fuck off

打撚完市民當無數？屌你啦

和你老母
777試水溫?

隻眼點和解？仲有721 和你老母呀

走左6個點交代?
元朗721點交代?
沙田扭斷手點交代?
兩個被打爆眼點交代?
比狗打到嘔晒血點交代?
將軍澳穿頭父子點交代?
無差別打人點交代?
被非禮個女仔點交代?
用過期催淚彈傷害人點交代?
多到未能盡錄

唔可以
還返隻眼俾人會考慮下

屌你
你過意得去？

死左果咁多位義士呢？
你當佢死係咩？？

和你個頭

返去同你主子講

早知今日 何必當初

香港已經無得返轉頭

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

和你老母解你老母

提提你有DQ同種票

即係你將縱容班真暴徒繼續搞亂香港
得閒就放下過期催淚彈、打下人、擒下女
屌你老母係咪傻撚咗

唔洗理5毛 負評 完全封鎖 上一頁

死幾百個差佬咪OK囉

唔可以。
黑警還眼

已形成一個好大好大既決口 算數? 談何容易....

never
shut down the gov

隻眼點和解？

我屌你老母啦 大和解？你俾我打撚返咁多粒催淚彈同橡膠子彈 再俾我射撚盲你隻眼

都唔撚洗旨意我和解呀屌你老母臭閪五毛

記撚住開不推文

你還返隻眼俾我呀？

以直報怨，以眼還眼

我唔屌你 估唔到今時今日仲有人講得岀和解兩隻字

你唔好咁天真啦，政權唔壓碎你唔得

你訓撚醒未呀
自從DQ完仲對呢個議會有希望？祈求班飯民幫你？
定又再睇住本土派DQ??
呢個議會一早已經失效 唔好咁天真啦

( Show Blocked User - Cetteze )

EYE FOR AN EYE